以退為進逼令港共交唔交CCTV都引爆核彈，想同大家對煸情手段些許修改，並更正死線定為星期五晚（手足頭七）！

[沉冤得雪] 8.31太子死亡事件 根據本貼將可逼使港共陷入絕境！

首先啦，我見到大家見到爆入隧道件事是好震撼
新聞是到：
證據：MTR出報告有幕門被爆 - Matched
主要目的：就是逼佢交唔出，再配合悽慘煸情牌人格上扼殺港共，佢交唔出同我地煲得夠大，佢今鋪會真玩完。
見有手足：話我地玩fake news，你自己睇下我編文同堆環境證供再做判斷，我地比埋最後通牒佢勒令交出完整CCTV，否則先再人格謀殺佢。
同堆講返上面編文好多錯字錯日期，因為之前有小小情緒唔穩定，但是牛頭角手足

聽日開始連續晚上6點後去太子花海到放花＋叫"手足一路好走"＋舉光復香港，時代革命旗幟＋播放抗爭者軍歌 《願榮光歸香港》＋ 最後 半跪＋單手放心口

本宗教活動支持流水式進行，不做消耗

同堆想講點解個花海放左咁耐都沒人清？而且就是狗屋附近
如果我講完佢即刻清，就即是身有屎
我希望大家堅信上百人逃亡點會無人知，如果走得甩上地面一定見到
如果有popo駐守更應驗到件事天安門2.0, 願花海遍佈太子。
去一次是唔夠
暫時忍一忍到9.7機場番桌

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

可以唔跪
跪只為送別戰友

推到傳媒準備先

願平和 一路好走
來生不是中國人

推

(集中討論) 908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱

巴打

抱歉想搞清楚
見巴打上一個post係話去太子站控制中心
依家係去花海
係咪轉場定我miss咗啲咩

利申sor先上個post好長未追晒

推住先

咁同依家普通獻花有咩分別

推831 cctv

是地鐵搞班黨鐵報警＋禁制令